打機同剪片用msi prestige 15好嗎？

打下gta/cod同剪片msi prestige 15好唔好？